搭檯飲茶,唔小心食左人地寵點心

唔小心食左粒燒賣,佢地無留意到,應該點做?
佢地4個人,一檯3圍客。

報警自首

食多粒

扮無野

：咦？燒賣唔係通常有4粒 做乜少咗粒嘅？

件證物食左落肚,無目擊證人

你張枱都好大

諗緊唔差在食埋另外3粒,份無黎到算

自己買籠夾返俾佢哋咪得咯

上連登開post問

你食左人地一粒人地點分啊 無得食個個好慘

同佢地講,sor, 唔小心食左你粒燒賣,哈哈哈哈。

巴入諗定庭上點求情未?

同籠燒賣嘅主人自首。
話自願俾返條
腸粉佢補數。
希望可以庭外和解。

食左人地「寵」點心？

韓國人？

每次撘枱都好怕會食錯人地d野

寵寵寵

標準答案係咪斬到啱數

以為你食左人地寵物

幫人地嗌灌湯餃啦

同佢地講唔好意思
叫多籠點心比佢地

俾返一籠人囉
咁都要問

斬人定斬燒賣？